屌你呢條友係海關督察？

海關督察疑因被一名男子撞到後，動怒摑對方一巴掌，又恐嚇對方的同伴稱「打X你、關你X事」，被控普通襲擊及刑事恐嚇，案件下午續審。裁判官斥被告於庭上講無聊說話，浪費法庭時間，稱「你係海關幫辦嚟，我expect（期望）你好少少㗎」。案件押至本月26日裁決。

明明就係海盜嚟！

呢個人相當有可疑

香港已經進入兵賊難分年代

海盜